如果面對一個對你主動嘅前度 你又會點做？

話說喺機緣巧合下 喺街遇到前度 同佢已經幾年冇見過 寒暄幾句之後 就交換咗contact傾計 但佢最近好主動約我出街 又買禮物送畀我 重好似過分關心我 成日問我做緊啲咩 話我出街唔帶埋佢 到底佢有咩企圖？

想覆桌

我已經成日hea佢 咁樣都對我有興趣？

擺明係想同你格劍啦巴打

咁都唔明？？？

佢冇劍喎Ching

一睇就知想溝返你啦

隔咗咁耐 重有意思咩？

咁益我？

搵你埋單
就係咁簡單

屌左先算啦

做愛啦 仲問

就黎到情人節借你黎post ig咋

呢排巴打心水清，過左2 14..樓主就冇利用價值

btw, 分左揾仲咁主動，好明顯想睇下有冇機會同你續前緣囉，你冇意就放過人，想呃西屌就屌左先算，有意咪去馬囉。洗乜問人，跟自己感覺就得啦。

我覺得普通朋友 不能再多

拿，你hea到佢2.14，睇下過左佢仲so唔so你

我覺得朋友多一個唔多，分左手真係冇乜必要做朋友

除非大家由細識到大 / 分手個陣係和平收場 / 隔左超級耐大家都完全放低晒

你諗下，如果又同自己上過床，但之後分手做又要返朋友，個下感覺好怪囉。

掛住你

依家啲人咁現實㗎？

咁的確喺和平分手嘅 不過我都覺得做返朋友好尷尬

為左張相可以好盡

咪當慳返筆錢錢
做SP又好做乜都好
唔係朋友關係2.14就有機會要你送少少野㗎啦
拖到2.14後

想影相咁簡單 就唔需要搵我啦

Ageree

Agree